[美國研究] 80%恐同「直男」看Gay片有反應

早在1996年，研究員亨利·亞當斯(Henry Adams)、小萊斯特·萊特(Lester Wright Jr.)和博哈妮··羅爾(Berhany Lohr)等人，找來64位平均年齡20歲、自認「異性戀者」的男性，事先通過問卷評估為「恐同男」(恐懼同性戀)與「非恐同男」(不恐懼同性戀)。

然後，兩組男性下體均戴上用以檢測性反應的「性器官膨脹測量儀」，被帶進隱閉房間，分別觀看三段成人片段：一段是AV(異性戀成人片)，一段是女同性戀成人片(GL)，最後一段是男同性戀成人片(GV)。

研究員記錄下他們口述的性衝動程度，以及儀器測試的性器官膨脹程度，結果發現26%的「恐同男」對GV有「輕度膨脹」的性反應，而「明顯膨脹」的竟多達54%！

學者認為，聲稱恐同的男性明顯低估了自己對同性的性衝動，除非他們故意欺騙，否則很可能是基於不同原因造成的壓抑。

無論原因為何，可以想像社會上許多「口頭上」說憎惡男同性戀者的男人們，嘴巴和身體可能不一致的。如果是出於心理壓抑，這方面的問題有待正視。

性器官膨脹測量儀
原來有呢樣野

好正常，有時睇Gay porn 都想射
見到啲男人大屎忽都扯扯地
上次有個爸打post 白褲仔男校服相，我都save 低晒

利申：直

以為係徐天祐出post

蜥蝪基佬控制呢個世界

把口講好憎同性戀嗰啲
只係為左掩飾自己係潛在同性戀

愈大聲果啲

哇巴打直到突破直腸，可唔可以教我點樣先可以好似你咁直

係佢黎

點解TB成日溝到女？ 因為佢地知婦人嘅心理同身生理需要囉。
同樣，男同都係咁

gay又老屈
元首真係冇做錯

反而睇 av 會覺得好核突

以前暑假成日上個中學同學屋企,佢老豆收埋好多av,平時下晝返晒工無人喺喥,有時會開啲av出嚟一齊睇

通常睇到慶烚烚都係各有各J咁,有次無聊就話不如鬥快J,輸咗請食tea

之後玩到無嘢好玩又試過拎對方條J鬥快射,輸咗要奶乾淨

有一次睇睇吓av播緊69,話不如試吓係咪真係做到個動作,跟住去咗佢老豆老母張床,發現玩69又睇唔到含你條友個樣,同俾林志玲含根本無分別,只係自己個口多咗碌J咁解

最尾射到成床都係但無清理就走咗

利申:非gay

把口多撚左碌鳩都比你講得咁輕描淡寫

其實我都鍾意睇女人含撚片，條女乜都冇露我都可以扯行，因為我係借佢條撚嚟幻想自己條撚畀人含

我諗gay片都係咁，含撚時就算男人睇到都會有啲反應，但屌屎眼不了

直必腸個直？

痴9線

GV好睇過AV

重點係兩個直男玩都會扯到恆,物理刺激下重爽過畀女含

死基佬: 所有連登仔都係死基佬

諗起sex education校長個仔

show blocked user - 諸法皆空

恐同=不願面對

所以我從來唔敢睇d gay圖
好驚自己有反應

隱性gay

你確定自己真係直？！

同啲被強姦有反應嘅有咩唔同

呢個同人類進化過程有關，通常世上絕大部分動物都係幾個男去爭一個女，而求偶失敗者一定會多過成功者，為咗滿足性嘅慾望，人類開始慢慢對同性而相處融洽者產生興趣，所以某程度上，同性戀根本就係人類本能，而現代人所謂恐同，實際上係受社會價值觀嘅自我抑壓

有好明顯嘅order effect 喎 個實驗有冇打亂次序做?

e.g 睇左GV先 再睇其他

唔播埋人獸/ child porn之類？
無control 對照點會準？

到最後原來乜都有反應

性器官膨脹測量儀
講到咁犀利其實即係血壓計

被強姦既女人都會有反應

怒漢棍撞棍

有貼圖必要嗎？屌你老母

乜鳩嘢都可以屈人潛在
低質過支共

通常都係
愈唔怕就愈正常

啲女俾人強姦夠會濕
係唔係要支持埋強姦呀?

十卜

恐同=恐懼被發現喺同性戀

你禁起底 係佢黎

今次真係”Gay test - if you get horny while watching gay porn, I’ve some bad news for you...”

成班gay佬衝哂出黎

所以中意喺post尾留「利申：非gay」嗰啲人都好有可能係基

睇到硬左

有冇純直男俾男人搞賓周就唔扯, 我覺得乜人掂都應該有反應㗎?

20%

得啦得啦全世界都你基嘅得未

一直都覺得恐同既人係隱性同性戀
Psycho有個theory係
如果人有某癖好
而佢潛意識知道呢樣野係社會不容接受
或者佢有其他原因 而潛意識接受唔到呢個癖好
心理防衛機制就會令佢極端厭惡呢個癖好

點樣先令到自己D精好食D

可能係睇完av同gl av條J仲扯緊未平伏到

真係要跟下衛生署,三份五穀兩份蔬菜一份肉

: 跟據口爆完女友的feedback而作的結論

全世界嘅男人都係gay

I’ve some bad news for you...

扯到直一直

有生理反應同心理接受係兩回事
畀人強姦個時出哂水就係想畀人姦？

100% 女性被強姦有生理反應
所以佢地都有潛在被虐傾向

American beauty

Ernst Röhm呢
當年唯一一個可以用Adolf叫元首嘅人
成個SA九成都係gay

口裡說不

邊個睇到自己有feel
邊個fail喇

reaction formation?

恐同撚又嬲架啦

貼圖有咩撚問題？
通常貼基佬片啲圖都靚仔又大隻
好似你呢啲金鐘毒撚咩

畀人講中咗

連登真係好多死基佬

好核突

會唔會啊我就唔撚信

認真

利申: 試過俾男技師按到扯哂, 唯有加錢出埋

咁非恐同直男呢？仲有gay佬睇男女porn呢？
淨係講恐同直男既數據比較嚟冇意思
事實上直定gay都係spectrum嚟，邊有百份百同性戀/異性戀

使鬼美國研究咩
連登就已經證實咗啦

其實呢d理論有咩根據
而且同性戀喺而家的社會似乎唔係不容接受 即係就算佢地係gay 佢地根本唔需要反對
而潛意識接受唔到呢個癖好 而厭惡呢個癖好唔係好正常咩

on9男人既性慾有洞就得嫁啦

d gay佬開始黎料

Link?

呢啲實驗無意思
就算睇人獸交既片都大把人會扯旗
因為係做愛

啲叫聲好正
每次聽到都會硬硬地
幻想比佢地插

咪由得你d彩虹膠打飛機

睇連登就知 邊有咁多直男
成班同性戀互打

恐同即深櫃

屌有聲

咁基佬睇男女/女女av會唔會扯？

有時睇
咁你仲話直

連登應該都80% gay

高汁post

支共習總咁撚憎gay 佬

[美國研究] 80%恐cp男 看cp片有反應

我係異性戀者，
但睇完真係冇反應

利申：支持同性戀非刑事化、支持同性戀婚姻

我自己覺得男男d片都幾嘔心下
但我覺得影響唔到我，
你理得人地咩選擇

搵潛在罪犯 有反應 全部捉晒入去坐

你可以睇完

咁要實驗下
我好肯定自己既取向，
怕咩試

對基佬好反感啊屌

態度正確，巴打呢種先係真非gay

他 去了那

PM咗你, 要講暗號

我都試過 按按下忍唔住除佢條褲幫佢含

利申 直 支持同性戀 最好所有大隻有錢靚仔都係基佬

咁咩叫Gay?

其實唔關事， 就好似有啲人睇到topic 寫淫野都可以扯旗， 睇h 文都打到j, 因為人類有幻想力， 見到基片有反應 應該係因為trigger 咗想像力方面同女人扑野， 石埋佢測扯旗舊野夾住都會扯， 就好似明知比人check 緊 根本唔會集中睇片， 只係愈叫自己唔好扯 愈扯， 就好似量血壓， 愈叫自己唔好緊張愈緊張，血壓愈高

利申： 無睇過基片，但識唔少連登死基佬

基佬幫直男打飛機一樣會射到
咁唔代表直男係潛在既基佬

你其中一個

每個人心入面都有座斷背山架啦

你。。。。

一個post可以Block撚晒啲基圖

求片名

叫我？

你啱

無錯

靚仔大隻叫咪GAY 咪有反應 咪J得落囉
肥毒醜咪叫噁心囉 原理同正常人睇醜肥西一樣姐

拍得GV AV都有返咁上下身材同樣子啦
除非特殊口味 否則都唔會特別去睇D"唔多靚"既野去污染自己對眼啦

你個名...

billy

futa世界第一

［pm]自己電話[/pm]

你班死基佬走開

成個post gay味滿濃

返大陸啦你

教主萬歲！！

個研究都onL79
睇gay porn扯旗等如對同性有性衝動?
睇av見到男優扯到行一行咁中出女優你都爽啦，但唔係因為你鐘意佢條撚。
望到les porn扯旗係咪即係想做女人比人屌？

有樣野叫性幻想，唔係話面見到乜就係乜

幾時出黎約3p 親身做實驗

我唔係你同路人

師兄不如早啲面對現實

你講得好啱
所以唔使分攣直，根本搞嘢就係會爽同有生理分應
所以男人都係有機會變gay

FAILED

點解只係做1set男女＞女女＞男男，第一二條啲反應都未完。

而唔做多set 男男＞女女＞男女？

隱性gay因

當笑片咁睇GV

世界太多恐戀童撚